我同我菲律賓工人有野想同大家講

不服來辯

Ban

冇睇開marvel 由佢劇透無所謂
但係對狗男女刷新左我對on9既定義

博上位博到咁

比樓主劇透左
屌

中到應一應

又樣衰又戇尻
但佢有女

兩個加埋有無35歲

智商加埋有無3歲

菲律賓工人咁ge樣 你要埋我個份

刷存在感
覺得自己好威威
一係就仲係小朋友
一係就係廢柴 想搵D存在感想比人知自己既存在
呢D人大部分都有缺憾 好可憐

仲係小朋友

所以佢係另一邊人囉

兩樣都係

到佢大個小小就會發覺自己幾幼稚